豐胸求救

我系飛機場，冇試過豐胸，有咩方法系好有效架？（唔要手術）
見好多人話葛根有用 但係可能會有Cancer 淘寶嘅豐胸藥好多Comment話有效但支那野唔想試
有冇絲打可以教下我

揸波

男人老狗要波做乜？
自揸？

俾我揸下 奶下lin頭 刺激下就會大啲

基因問題 想大就隆

隆啦我都岩岩隆左
勁多仔埋身

好耐之前好似見過一篇心理學論文話佢地發現以前自信自己波大既人就自動會發展比較大既波，而覺得自己細既個身體就冇咩動力幫你豐胸……

唔知係咪真係心理幻想自己肯定會成功佛係豐胸都有幫助？

由幾大豐到幾大？用左幾錢？有冇唔舒服

試吓食中藥，睇中醫調理身體

我都係瘦底，買左bhks嘅豐胸食，好似冇乜用😵

問親啲佬都話唔鐘意假波…又話石頭又乜又盛…

唔畀佢掂都唔知既…

我有用開一隻台灣的精華素，feel到效果幾好。firm 左，左右大小平均左。
早晚兩次，茶完熱熱地，暖暖地，feel 到兩個鐘都係咁，個胸熱熱地幾舒服。
佢裡面成分有野葛根（植物性雌激素） 磷脂等等。我自己check 過d 成分，原來係刺激個波的皮下脂肪細胞生長，同通乳腺。用了一個多月。要睇下用多兩個月可不可以填實個胸圍。

我想個波大d 來滿足自己視線。**

我試過豆漿當水飲，
個胸變化不大，係有d firm
但d 小便開始變白色
所以減少了喝豆漿

絲打用邊隻精華素？

我唔賣廣告

sonxx dx

差不多咁